rayban有度數太陽眼鏡片係邊造

本身就意大利做，但如果配有度數，係咪都係意大利造，定大陸廠造

大陸

唔撚係麻

你配有度數係眼鏡鋪幫你配，收你幾舊水就一定係大陸

諗下都知唔係意大利啦
Rayban咁撚柒唔知有乜咁好
Moscot框再另配essilor鏡片啦
Essilor應該都有染色同鍍水銀，新加坡造

了解下先，感謝巴打

就算你配番有rayban字樣既鏡片
都係一個星期到就收到
都無可能係歐洲個邊運過黎啦